(真心)有冇巴打放Fit棍波

揸咗自動1年想試吓棍
如有請益吓細佬 未試過28car買車驚中伏

最好GE8

棍波牌 渣左自動...都想轉返棍波.

Morning push

睇錯 Kia Morning

收工push

唔信28但你信連登 你等仆街吧啦

起碼巴打

乖啦 自己上28睇多陣先 再唔係揾水貨商同你bid架返嚟囉 要俾首次登記稅不過質素可以差唔多去到新車咁都有